做咗偷心事真係好samhui..

歉歉T.T..

你偷咗我個心.....

Sor攞錯嘢

熱b

好撚gang...

俾吓面唔得？？？？？

屌

探你班先

好高汁

Gang撚到心肝卜噗卜噗應承我。。。。唔好再唔啱T_T

係咪想我打

打打牙嵐嵐...打打T.T

扮自牙wrong仙

笑你老母